有冇人做過You find limited

早前見到呢間公司請人 小弟呢排係中資做得唔多開心 想轉下工

想問下各位巴絲呢間公司係點

見佢都請人請咗至少個幾星期
你睇吓有無得in好過啦